【鐳射筆大龍鳳】阿SIR你地夾好口供未？

8月6日記者會
有組織罪案及三合會調查科總督察周學賢
案情：大概於下午7時20分，5名有組織罪案及三合會調查科休班探員經過深水埗鴨寮街近北河街位置，發現一名男子剛剛離開上址的一個排檔，形跡可疑，5名探員上前截查，探員表露其警員身份之後，該男子一言不發嘗試逃跑，探員隨即徙手截停該男子，經搜查之後發現男子手持的膠袋中有十枝鐳射槍，長約十八厘米，經調查後以管有攻擊性武器將他拘捕。

片段2:23
記者：鐳射槍係咪喺排檔購買？
總督察周學賢：我地相信係有機會喺果個排檔購買，但呢方面仍然係調查緊。

8月7日記者會
有組織罪案及三合會調查科高級警司李桂華
片段中19:34
案情：7時30分，5位休班同事於鴨寮街近北河街位置見到一名男子於排檔內向檔主垂詢一枝強力鐳射槍，洽談及示範之後，男子購買了十枝該款鐳射槍，然後放入膠袋內。同事覺得形跡可疑於是上前截查，男子嘗試逃跑但被截停，經搜查後同事以管有攻擊性武器罪名將男子拘捕。

38:36
再一次重覆案情，店主向一名男子示範強力鐳射槍，探員聞到燒焦味覺得可疑；男子以4200蚊購入十枝該款鐳射槍，其後男子於街上徘徊，同事於是上前截查。

1:03:07
記者：方同學係咪入咗你地跟蹤名單呀其實？

1:11:47
被問及有冇展示委任證，李SIR話有展示，並聲稱「我睇咗架喇」（睇咗咩？當時探員BODYCAＭ／手機片段?）

紅字口供好明顯有出入，周學賢就話同事係喺男子剛離開時發現佢形跡可疑；李桂華就話同事見到男子又問又睇示範又俾錢又入鐳射槍入膠袋咁見到佢俾錢周SIR又會唔知佢喺邊度買？

一定唔係放蛇啦

推到蘋果睇到再剪片

睇嚟做到咁柒都真係唔係為入罪
而係想上門拎電腦電話

見到幫手推呀
我要休息了

同場加映
【自由的重要性】大家入嚟睇下咩係鐳射槍

更加反映咗大家點解要睇睇呢個POST
【集思廣益】“法庭不應採立香港警方為誠實可靠證人”聯署行動

真係訓了

另外有巴打出咗另一個POST
（鐳射筆案）警方說法前後不同，涉事警員比假口供？

輕鬆十連

原來改到自己推唔郁

有D咁既事

btw,覺得OK的話，跪求幫推，唔好放低正評就走。
【集思廣益】“法庭不應採立香港警方為誠實可靠證人”聯署行動